★［圖］夢幻！一系列香港未來新式劏房設計！

參考以下

立食、立痾、立睡！港女至愛

未來豪宅

諗起都扯扯地

呢套咩漫畫

彼岸島， 啲吸血鬼養人類
18禁btw

初頭幾話都有睇過下，好似無咁變態

主角光環極重

香港島，港豬養地產佬
窮撚禁

呢套彼岸島主角有不死身，而家差唔多變左H漫

一群豪宅富豪正在享受日光浴（立曬）

lm

住撚緊